漫畫人我屌你老母睇個廣告要50秒！！

屌你老母賣奶粉廣告，要睇成50秒先入到apps

黃版定藍版？

我琴晚599秒開始 o撚左咀

免費個喎

屈人買vip

我用到依家都係三秒廣告

X2

冇咩點更新
但慢起上黎都要成十秒

10分鐘

見到vip就知唔好update

睇老番就唔好咁多要求了

屌你老味

禁入個廣告再出返去就飛到

窮撚冇錢買vip咪要睇50秒廣告

禁得準個跳過制
可以3秒都唔駛等

窮撚用chrome上看漫畫睇

好彩一直無更新

用adblock

唔係禁一下右上就會skip嫁啦